
Четыре месяца пролетели как день 
Ни на минуту не отходили друг от друга 
Эта история о любви двух людей 
Счастью которых помешала разлука 
Перемотать бы и вернуться назад 
Чтобы успеть сказать о чём умолчали 
Чтобы опять увидеть этот блеск в её глазах 
И никогда не видеть больше этой печали 
Но мы устали 
Господи, как мы устали 
Серьёзно ли это — спрашивать снова и снова 
И только ангелы знают то что мы потеряли 
Когда сказали это последнее слово: 
Прощай! 
Всё будет хорошо 
Всё будет даже лучше чем мы с тобой мечтали 
Мы разошлись ты ушла и я ушёл 
И только ангелы знают то что мы потеряли 
Пролетаю высоко по небу 
Прошлого нет 
Только вперёд 
Делаем вид что нас не было 
Грусть и обида — это пройдёт... 
Ей одиноко и очень грустно 
Но только я вижу как внутри у неё пусто 
При всех улыбки — им лишнего знать не надо 
При всех она рада — Это её искусство 
Но вот когда она сидит совсем одна 
И её спутница только грустная зима 
На небе светит луна 
Я думаю о том же 
Увидимся ли позже, будешь ли влюблена 
Позади почти всё 
А впереди вся жизнь 
Не унывай, держись, всё может измениться 
Конечно мы с тобой ещё много раз 
Пересечёмся в нашей маленькой столице 
Так что знай — ты особенной будешь всегда 
Не сосчитать всех, кто о тебе мечтали 
Но я такой же как ты, и в этом наша беда 
И только ангелы знают то что мы потеряли! 
Пролетаю высоко по небу 
Прошлого нет 
Только вперёд 
Делаем вид что нас не было 
Грусть и обида — это пройдёт... 
